大家唔好灰心，高登比早洩搞死我地咪係呢到搞個個

這裏會有希望